好快又到淫照事件13年週年紀念日

當年無比震撼

想知當年佢地啲1x歲小妹妹女fans係咩心情

呢啲野都有紀念

明眼人一睇就知

樓主呢d毒撚無社交日日係屋企上連登
個腦咪就係記埋呢d日子囉

好開心咁睇緊冠A碌鳩

2008年1月27日，匿名網友於香港論壇的成人貼圖區內發布一幅色情相片。相中男子貌似藝人陳冠希，而女子則貌似藝人鍾欣桐。

移花接木

一年容易又...

好掛住當時拜年問親戚朋友有冇睇咸相嘅經歷

又真係幾震撼
仲咁岩新年個個講

IVE個高級講師俾人炒未?

冠希哥係男人嘅偶像

蘋果頭版呢

年

成疊慾照閃卡 我袋住拜年

叫佢哋原班人馬再拍

記得當年好好心咁俾啲搵唔到嘅同學仔睇
點知揚撚咗

柏G做老母 點過新年好

品味去了哪裏

做藝人難，在電子科技氾濫年代，做女藝人更難！互聯網前晚開始流傳兩張極度不雅的色情照片，當中包括疑似TWINS女歌手鍾欣桐（阿嬌），以及近年淡出歌壇的陳文媛。鍾欣桐所屬的英皇娛樂集團對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。

互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在脇上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。

阿嬌經理人霍汶希表示，阿嬌已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。霍汶希謂，阿嬌昨日原安排錄音，晚上到紅館看容祖兒演唱會，但事後已取消行程。 英皇娛樂集團對事件十分憤怒，藝人管理部發出嚴正聲明，指情況嚴重，公司會追查照片發放來源、發放人及上載人身份，並指任何人應立即停止發放、上載，或者刊登有關照片，不排除會作法律追究。 事件中受害人之一的男藝人陳冠希，昨晚透過胡關李羅律師行發出聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，他保留一切追究法律責任的權利。 警方證實，昨晨接獲一名女子報案，指在網上發現一些有關其公司旗下職員的合成照片，事件已交由警方跟進。

一講起黑鮑 腦海好自然諗起佢個樣

漢堡神偷

阿嬌都被人搞到精神病
成世無咗㗎喇
放過下人啦

有冇人知呢本野而家值幾錢